普巴無緣曼市打吡，詛咒曼城主力受傷

英超「仙魔戰」超級精彩，曼聯憑對手後防兩次派膠，早早奠下贏波基礎，再藉迪基亞完美發揮，屢次神救擋出對手多個必入波，最後以3:1擊敗兵工廠。今仗錄得兩個助攻嘅保羅普巴，本身亦踢得勁好，但佢下半場出腳踩比利連領紅出場，將錯過未來3場英超，換句話講下場於奧脫福對曼城，普巴無緣落場。

賽後領隊摩連奴，話普巴對張紅牌好唔開心：「佢當然好嬲好沮喪，佢話法國國家隊隊友哥斯尼，唔應該不斷出言希望球證趕走佢。當然我同球迷都唔好開心，亦都戥佢唔抵，因為係人都知，佢唔係個會突登侵犯對手嘅球員。」

另外，普巴於今仗賽前向記者表示，希望曼城之後會有主力球員受傷出唔到場：「曼城依家好弗，要佢哋失分好難。曼聯之前不斷有主力受傷而影響成績，我希望佢哋都會一樣。」呢番說話言猶在耳，普巴就自己領紅題過下次大戰，難怪唔少曼城球迷，都於網上熱烈慶祝。